你哋會點整牛油果食

買咗好多個，覺得鹹食好味啲

用鹽同黑胡椒調味
再配煙三文魚
然後加隻benedict egg

再加少少wasabi

未試過熟食，下次試試

撈mayo

加奶打

就咁食真係麻麻地 撈明太子醬好唔好食？
但女朋友又鍾意就咁食

頂，我睇緊啲乜

最健康係就咁食，但覺得口淡淡

好，下次試

酸奶如何

之前睇dim cook guide整咗隻醬, 幾好食

牛油果、蕃茄、紫洋葱、黑椒加d鹽咁

查三文治黎食好正 再加切碎既蒸蛋撈埋

紫洋葱生食辣唔辣？

唔太辣，個人接受倒

講到而家好想開個嚟食，但個個都青青地，唔開得住

會打J射落去，連埋啲精食

你直接屌牛油果啦

lm

唔得 牛油果會爛架

屌粒核囉